天水圍快閃，裝甲車水邊圍啦

Fact checked?

用腦

Pish

推

快D走呀

走啊

走喇

依家係天盛後面

推，閃

睇直播天水圍散盡，感動